用腦魔做present

講網絡公審文化點導致民粹
用港大jj 事件，中正巴打

腦魔好得意😂
準備tutor面前播港大條片（打格仔）